點解麥明詩啲牙可以咁核突

如題

佢係咪冇左隻牙
成日都好似隱隱約約咁見到有個lone

箍牙嘛

啲牙之間全部都有啲空隙

牙佢老母

唔止牙核突